樂隊女主音藏巨型沙灘波出場 飄咗出海要人救

睇topic 就估到係Kom_i